［新戰線］機場咁易就shut down，不如逢星期六日就去接機

佢shutdown 我哋咪走囉！
星期六日再入過嚟

大家點睇？

做多啲文宣

推到地勤出黎罷工

由內部癱瘓機場

機場職員唔罷工

單靠示威者塞個成效唔大

最理想係機場內部開始癱瘓

示威者係出邊做宣傳

超讚成，迫到黑警出tg

走先啦屌你
飛機停飛已經成功左一大步，
每日咁樣都夠，証明係work

行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係

唔想再有人送頭
要打消耗戰

反正shut down 聽日再去 走

現下啲狗仔都好
山長水遠入到嚟 又臥底又裝甲車
結果咩都做唔到

我走啦 星期六日再入過嚟

每星期六日見

飛機停飛已經成功左一大步，
每日咁樣都夠，証明係work
行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係
唔想再有人送頭
要打消耗戰

似清旅客然後清場

唔好留守

光復香港 時代革命

同意

啱

狗仔可能唔放TG直接出橡膠子彈
因為出TG會嚴重影響機場設施
大家睇路 勿送頭

走先 星期六日再入過嚟接機